{
  "id_query": "17567046",
  "total": 18564,
  "total_current": 200,
  "max_score": 97.62108,
  "origin_question": "mình đã góp homcredit xong 1 đợt,và bây giờ mình đang góp đợt 2 và đã thanh toán xong 3 tháng. Có thể góp tiếp ip6 này đc k?",
  "hits": [
    {
      "score": 43.906788,
      "id": "23446351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad mình đã mua trả góp 1 lần rồi đã thanh toán xong . Thế có mua tiếp sản phẩm khác ko",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp bình thường anh nhé. Hiện tại sản phẩm đang có ưu đãi giá tốt đấy anh, nếu anh đang quan tâm có thể đặt hàng trên web để nhận được ưu đãi giảm giá này nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.890694,
      "id": "24429194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lúc trc mình đã mua trả góp sp khác r và đã thanh toán xog thì bây giờ mình còn mua trả góp đc nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị có thể làm hồ sơ trả góp mới sau 7 ngày từ khi kết thúc hợp đồng cũ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.63574,
      "id": "20764272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đk trả góp xong sp ip5. Và đã trả hoàn tất. Giờ mình đk trả góp thêm sp ip6. Có cần làm hồ sơ trả góp lại k. Hay xét lại hồ sơ cũ luôn",
      "answer": "Chào anh HoàngAnh vẫn cần đầy đủ giấy tờ làm lại hồ sơ mới khi mua trả góp lần này nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.168066,
      "id": "18663363",
      "field_search": "question",
      "question": "hi ad, mình mua sp sony c5 ultra từ 14/2/2016, đã trả góp xong lâu rồi, giờ muốn thanh lý lại thì c/h mình có thu ko ? và định giá khoảng bnhiu",
      "answer": "Chào anh!Nếu điện thoại của anh mua tại Thegioididong.com còn hạn bảo hành và không bị lỗi do người dùng thì Thegioididong.com hỗ trợ thu lại anh nhé! Như anh anh cung cấp thì sản phẩm của anh đã hết hạn bảo hành nên Thegioididong.com không hỗ trợ thu lại ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.697416,
      "id": "20650337",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình có mua 1 điện thoại trả góp tại cửa hàng chưa thanh toán xong tiền hàng hàng mình vận động đều đặn và đầy đủ ạ mình có thể mua thêm 1 cái trả góp nữa được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.540283,
      "id": "18524424",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình có thể trả góp 3- 4 tháng 1 lúc đc ko",
      "answer": "Chào anh ThùyVới tiếc vì đã thông tin chưa đúng tới anh, trường hợp này thì anh có thể trả trước cho nhiều tháng với tổng số tiền tối đa là 20 triệu thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.30883,
      "id": "23491218",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua 1 samsung trả góp tại TGDĐ ( chưa trả góp xong ) thì bây giờ e có thể mua trả góp 1 iphone 6 đc không ạ ?",
      "answer": "@Sương: samsung trả góp tại thế giới di dộng ạ, e nhầm",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.206564,
      "id": "29097898",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên ơi cho mình hỏi mình vừa thanh toán trả góp xong ,vậy mình có được mua tiếp một máy nữa được không ạ ( mua tra góp ạ )",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể tiếp tục góp tiếp máy khác ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.023035,
      "id": "30749647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp nhưng trả chưa xong Giờ mình muốn 1 cái nữa đc không",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.789444,
      "id": "27559185",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp. hiện tại đã trả được 7 tháng rồi còn 5 tháng nữa thì có đc mua trả góp tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng chị nên mua trả góp với 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về công ty tài chính mà chị đang mua trả góp, số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.666693,
      "id": "22118521",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi. Em mua trả góp xong em dồn 3 tháng đóng 1 lần đc k ạ",
      "answer": "Chào anh  NguyênAnh không nên dồn 3 tháng đóng 1 lần đâu vì anh đóng trễ hạn sẽ bị phạt ạ, anh có thể đóng 1 lần 3 tháng trước khi đến hạn đóng tiền góp hàng tháng 2 tháng còn lại anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.589901,
      "id": "30034728",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mình đã mua góp đc 4 tháng hỏi giờ có thể mua thêm đc ko ạ ???",
      "answer": "Dạ chào anh Hoàn toàn được anh nhé, anh có thể tham gia trả góp được sản phẩm anh quan tâm ngay với công ty tài chính khác ạ. Không biết anh đang có hồ sơ trả góp với công ty tài chính nào vậy ạMong tin từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.529177,
      "id": "27237859",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mua trả góp và thanh toán trc 1tr5 đc k",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh trả trước 1.500.000đ được anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.34946,
      "id": "22522623",
      "field_search": "question",
      "question": "Luc truoc e mua tra góp nhưng có từng bị trễ và đã trả xong cach đây 4 tháng rồi ...thì e có thể mua trả góp lại được hk ạ",
      "answer": "Chào anh,Thông tin của anh, em đã hỗ trợ ở bình luận trước đó anh nha! Anh tham khảo tải lại trang để xem câu trả lời nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.18333,
      "id": "21705556",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Trường hợp trên thì anh có thể làm hồ sơ thanh lý hợp đồng trả hết số còn lại sau đó trả lại máy anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.128155,
      "id": "22007841",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mua đt và đã dc cấp thẻ fe credit thì có dùng để thanh toán cho đt mình đã mua trả góp ko. Nếu có thì có dc tra góp tiền hàng tháng cho fe credit dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Có phải chị đang có thẻ tín dụng FeCredit không ạ? Với thẻ tín dụng thì không được dùng để đóng tiền góp hàng tháng nha. Còn nếu thẻ ATM thì chị có thể chuyển khoản hoặc thanh toán online, hoặc ra siêu thị để bên em hỗ trợ cà thẻ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.121048,
      "id": "21068881",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp 1 ip6 32gb trả góp trk 20% nhé, xong mình lại đổi trả góp ip7+ cùng 1 công ty tài chính đc k?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn là máy mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ đổi sang sản phẩm iPhone 7 Plus giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng (không áp dụng gói lãi suất 0%), có tính phí giữ máy và bạn cần bù thêm khoản chênh lệch. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chính xác. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.049927,
      "id": "21706464",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp iPhone 6 32GB được 2 tháng thì bây giờ anh có thể thanh lý Hợp đồng trả góp sớm được nha. Sau khi thanh toán xong Hợp đồng trả góp thì anh có thể trả lại máy cho Thegioididong.com và nhận lại tiền được nhé. Với điều kiện anh mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng thì Thegioididong.com mới hỗ trợ anh trả lại máy nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.864746,
      "id": "23321794",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 và 2 cái đc ko. Và trả góp 1 tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB nếu anh đang có nhu cầu mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm mà chung 1 hồ sơ thì anh vui lòng mang giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên công ty tài chính bên em sẽ tư vấn gói lãi suất và làm hồ sơ giúp anh nhanh và chính xác nhất đó nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.785637,
      "id": "18708937",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh đang xài j7 frim còn 8 tháng bảo hành, mua trả góp đã xong vậy a có thể đổi phone 6 plus với hình thức trả góp nữa kg? Và số tiền phải trả góp là bao nhiêu? Cám ơn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể bán sản phẩm lại cho siêu thị Thegioididong.com và chuyên qua trả góp sản phẩm iPhone 6 Plus anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin lao động sản phẩm iPhone 6, ngày mua và giá sản phẩm lúc mua để em hỗ trợ định giá cho anh nhé.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.554296,
      "id": "25688506",
      "field_search": "question",
      "question": "trước mình có mua trả góp nhưng rồi nợ sấu . bây giờ mình muốn mua trả góp tiếp thì có được k vậy . nợ xấu đã trả song rồi .",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên,  anh có thể làm một hồ sơ trả góp mới với công ty tài chính khác công ty tài chính anh bị nợ xấu để có tỉ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tên công ty tài chính anh đang bị nợ xấu để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.512875,
      "id": "25130925",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày 5/2 mình trả góp tháng đầu thì ngày 11/3 góp lại góp tiếp dc k ad",
      "answer": "Chào anh ! Ý anh là mua thêm 1 sản phẩm trả góp hay sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.359753,
      "id": "20008377",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 sp trả góp đến 1.12 là xong giờ e có thể mua góp được nữa k shop",
      "answer": "Chào anh,Anh có mua 1 sản phẩm trả góp đến 1/12 là xong thì giờ anh vẫn mua tiếp sản phẩm khác trả góp được nha. Anh nên chọn công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn anh nhé . Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đã tham gia, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.496288,
      "id": "20325570",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sáng ngày 31/7 mình thanh toán bằng thẻ mastercard xong. Và chọn chi nhánh muốn lấy máy xong. Thì sau đó mình có thể đến chi nhánh lấy máy luôn không? Và khi đến phải mang theo những gì?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu có máy bạn có thể đến siêu thị lấy máy luôn nha. Khi đến siêu thị bạn chỉ cần mang theo CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và tin nhắn xác nhận của Thegioididong.com là được nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.395859,
      "id": "24063209",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mình trả góp , trả trc 30% đc k ạ và có thể góp trong vòng bao nhiu tháng ?",
      "answer": "Chào chị,Trước hết mình có thể cho em biết giấy tờ mình đang có gồm cmnd sổ hộ khẩu bằng lái xe và 1 trong các hóa đơn điện nước internet cáp quang để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.290506,
      "id": "29847172",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 trả góp bao lâu thế. mình có BLXM, CMND, và đã trả góp 1 sản phẩm rồi.",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì không biết anh đang trả góp sản phẩm với công ty tài chính nào ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.120068,
      "id": "22711037",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã vay trả góp 2 ngân hàng là fe và hd mỏi bên mới dc 2 tháng giờ muốn vay ngân hàng khác dc ko ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham gia thêm HomeCredit nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.970125,
      "id": "24851997",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ là cmt và bằng lái xe , muốn mua trả góp trc 10% và trả trong 12 tháng đc k ? . khi đến xét hồ sơ thì cmt và bằng lái xe đã có 1 khoản nợ trc rồi nhưng chưa trả xong thì có mua đc trả góp k ? tôi muốn tham khảo gói trả góp của FE credit\"",
      "answer": "Chào chị, hiện tại em sẽ tư vấn gói lãi suất của công ty FE CREDIT. mình sẽ trả trước 10% khoảng 849.000₫ và trả trong vòng 12 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 895.500đ, lãi suất 2.68%/tháng và giấy tờ gồm CMDN và GPLX. Không biết nợ trước mình đã vay của công ty tài chính nào rồi ạ? để em có thể tư vấn hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.948792,
      "id": "21168344",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi với  mình đã tưng mua trả góp điện thoại tại tgdd và hiện giờ vẫn đang trả góp vì chưa hết thời gian hợp đồng. mà bây giờ mình muốn mua trả góp thêm 1sp nữa có được không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua trả góp thêm sản phẩm khác được nha anh, tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác sẽ có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.758276,
      "id": "24115371",
      "field_search": "question",
      "question": "TRước mình có mua trả góp và đã hoàn tất hồ sơ giờ mình muốn mua trả góp chỉ với t đc k ak. Vì bằng lái xe mình bị mất ạ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể góp tiếp anh cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) để làm hồ sơ đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.6552,
      "id": "26652081",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua lãi suất 0% và đã trả được 1 tháng góp 9 tháng",
      "answer": "Chào anh Vinh,Nếu anh mua trả góp lãi xuất 0% thì anh cần thanh lý hợp đồng với công ty tài chính trước ( mất phí thanh lý ), sau đó bên em mới thu lại cho anh và anh sẽ chịu thêm phí đổi trả từ Thegioididong.com. Phí thanh lý cần ra siêu thị để tính, anh có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm trên em tính phí đổi trả của Thegioididong.com cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.628864,
      "id": "20323476",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình từng mua trả góp và trả xong 5-6 tháng gì đó rồi giờ muốn mua trả góp cái này thì có cần làm lại hồ sơ ko . Ở gò công có sp này ko",
      "answer": "Chào anh Triệu,Nếu anh góp xong thì anh có thể làm hồ sơ để góp tiếp ạ. Và sản phẩm hiện tại đang có hàng tại Gò Công anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.601358,
      "id": "27195408",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài j7 pro mua ngày 2_4_2018 trả trước 20% góp trong 4 tháng , mỗi tháng góp 1tr116k và đã góp được 1 tháng. Giờ e muốn đổi sang con này thì em phải trả như thế nào và lãi xuất ra sao ạk.",
      "answer": "Chào bạn, Về trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.508127,
      "id": "23657431",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.,Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này thì anh có thể chọn gói 6 tháng gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, nếu anh muốn trả đủ hết sau 1-2 tháng thì có thể thanh lý hợp đồng nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hố sơ ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.126825,
      "id": "26172401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình đã mua một sản phẩm rồi đang trong thời gian góp jai cho e hỏi e có thể mua được trả góp tiếp ko",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin  thông tin là anh đang mua trả góp với công ty tài chính nào vậy ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.119429,
      "id": "25868630",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có mua đt trả góp và hiện giờ vẫn đang trả góp giờ muốn mua 1 chiếc đt trả góp nữa có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp Điện thoại khác vẫn được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.11283,
      "id": "18555120",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang tra góp của FE Credit vậy có thể mua trả góp tiếp sản phẩm này được ko???",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp anh nha. Tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn đó ạ. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.027485,
      "id": "21253614",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có 1 một đt trả góp trả đc 3 tháng có mua đc trả góp nữa ko .",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh có thể mua trả góp thêm điện thoại nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ không cao anh nha. Theo em anh nên thanh lý xong hợp đồng cũ rồi mua trả góp tiếp như vậy sẽ nhanh chóng hơn đấy ạ.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.016788,
      "id": "24126403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cụ thể là anh mua 2 chiếc 2 phone 6 cùng 1 lúc. Anh thanh toán 1 cái trước. Xong đc tặng PMH 500k, anh đặt mua luôn 1 cái iphone 6 thì có đc giảm 500k ko?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này,  anh có thể thanh toán xong 1 máy rồi dùng PMH để mua tiếp sản phẩm nữa anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.9782,
      "id": "25616125",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp 30%, hạn 6 tháng, mình có cmnd và gplx, mình đã trên 20t, tư vấn mình với",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của FeCredit, trả trước 2.547.000₫, góp 1.032.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.776314,
      "id": "29851581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại em đang góp chiếc máy samsung j8 còn 2 tháng nữa là xong em có thể góp thêm chiếc iphone 6 được không ạ !",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha, nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.77608,
      "id": "26404271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp 0% j7 pro dc 2 tháng giờ muốn đổi sang ip6 này ghủ tục ntn",
      "answer": "Chào chị, Với trườngb hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ thanh lý hợp đồng chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.653118,
      "id": "27388755",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đóng tiền góp tháng đầu bên FE mà sao không thấy thông báo nhắn tin là đã thanh toán tháng đầu nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh đóng tiền trả góp thì hệ thống sẽ tự cập nhật thôi anh nhé. Anh có thể vào  hoặc có thể liên hệ công ty tài chính để được kiểm tra anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.605196,
      "id": "21080038",
      "field_search": "question",
      "question": "có phải bên mình có đợt xả hàng ip6 vs giá 99k mừng ngày 2/9 phải không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có chương trình xả hàng iPhone 6 giá 99.000đ anh nha. Đây là thông tin giả mạo Thegioididong.com anh ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.453568,
      "id": "24080131",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk mua ip6 32g giá 8.990.000d. Của tgdd. Mua trả góp và đã thanh toán hết hợp đồng. Mk muốn bán thỳ đc bao nhiêu shop nhỉ",
      "answer": "@Đạt: mk mua đc 5 tháng r",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.368635,
      "id": "23289627",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi 1 cmnd và bằng lái xe có thể mua góp 2 lần tại thế giới di động đc ko ạ hiện tại là đang góp cái soni xa1 rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể mua trả góp thêm 1 sản phẩm nữa ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang góp sản phẩm với công ty tài chính nào ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn, và em cũng xin thông tin với anh là hiện nếu anh có nhu cầu mua trả góp 6s thì sản phẩm này đang được hỗ trợ đặt hàng online với giá ưu đãi nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.334646,
      "id": "19899900",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại của TGDD hết tháng này thì hợp đồng được thanh lí xong.Bây giờ mình muốn mua thêm máy mới ip6 này cũng hình thức trả góp.z có cần pv duyệt hồ sơ nữa k ?? Và lần này mình trả trước 60% giá trị máy và trả góp trong vòng 6thang.AD tư vấn zum",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu bạn đang trả góp còn 1 tháng bạn có thể tham gia trả góp thêm sản phẩm khác làm hồ sơ lại từ đầu bạn nhé. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn. Bạn cung cấp công ty tài chính đang tham gia bên mình tư vấn gói lãi suất với công ty tài chính phù hợp.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.25538,
      "id": "18193414",
      "field_search": "question",
      "question": "em mùa ip5s trả góp còn 1 tháng nữa là hoàn thành xong hđồng trả góp,nếu trả xong bên tgdd có thu hồi ip5s của e lại đc k ạ? tại e muốn đổi qua ip6 32g",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang góp Iphone 5s mà muốn đổi sang Iphone 6 32Gb thì vẫn được với điều kiện khoản vay trên hợp đồng không đổi (trừ gói lãi suất 0%) và điều kiện để Thegioididong.com thu lại là sả̉n phẩm của bạn được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,... trong 12 tháng nha. Bạn có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.235466,
      "id": "18099067",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang muốn mua ip6 32GB với hình thức trả góp nhưng lúc em làm giấy tờ trả góp họ nói em đang góp điện thoại trước chưa xong nên không thể mua được. Cho em hỏi là mình phải góp cái trước khoảng bao nhiêu tháng thi mới góp cái tiếp theo vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh góp xong cái trước rồi thì anh vẫn có thể góp ngay cái mới đó anh, hoặc trong thời gian góp nhưng muốn góp thêm 1 sản phẩm thì vẫn được ạ. Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.20597,
      "id": "19509558",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang trả góp ip5s trong 9 tháng, đã trả đc 7 tháng, e đổi qua trả góp ip6 này được ko? chế độ trả góp thay đổi ntn?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì không biết chị đang mua trả góp sản phẩm với gói trả góp lãi suất nào vậy ạ. Chị vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.160059,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.147104,
      "id": "22966683",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em mua trả góp trong tháng 7 h đã trả xong nhưng nhân viên không báo lại cho em đã xong hợp đồng, quản trị giúp em kiêm tra với ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể liên hệ trực tiếp với công ty tài chính để được kiểm tra anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.058748,
      "id": "32252497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hồi trước em có mua trả góp 1 chiếc iphone 6.  Và e đã đóng tiền xong rồi. Giờ muốn mua trả góp lại có cần làm lại hồ sơ k ạ. Xin anh chị tư vấn cho e ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mỗi sản phẩm mua với hình thức trả góp, anh vẫn cần phải làm lại hồ sơ cũng như phải đợi xét duyệt anh nha. Không biết hiện tại anh đang quan tâm sản phẩm nào, mình có giấy tờ là gì và mong muốn đưa trước bao nhiêu với sản phẩm ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.010775,
      "id": "27079006",
      "field_search": "question",
      "question": "EM ĐANG TRẢ GÓP IPAD TẠI TGDD , EM CÒN 3 THÁNG NỮA SẼ TRẢ HẾT , VẬY BÂY GIỜ EM CÓ THỂ TRẢ GÓP IPHONE 6 KHÔNG ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua công ty tài chính khác với công ty tài chính hiện chị đang trả góp, Chị cho em xin thêm thông tin là mình đang trả góp qua công ty tài chính nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.91387,
      "id": "17852983",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em có mua ss a3 2016 trã góp, em đã sài được 1 tháng. Bây giờ em muốn đổi lại thành Ip6 32g nầy trã góp có được không a chị",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này bên em sẽ thu lại và anh có thể dùng số tiền thu lại để mua sản phẩm anh cần ( bù thêm nếu có ). Bên em sẽ hỗ trợ thu lại máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.880411,
      "id": "22503334",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi này ạk ... Tại a Mình Đứng Ra Mua Trả Góp Cho Mình . Mà Trong Khi Thời Gian Trả Góp Bên Mình Còn 2 Tháng Nửa Mới Góp sông ạk ... Z Có Thể bây giờ mình Trả Hết Luôn Rùi mình Mua Góp Dx nửa hk ạk ...",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể trả hết trước hạn hợp đồng và mua trả góp thêm sản phẩm được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.803833,
      "id": "28479005",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em đang có 2 triệu để góp cái iphone 6 32gb này vậy mỗi tháng em góp thêm bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.736055,
      "id": "24515924",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sinh năm 1997 đã mua ttmrar góp đc chưa ạ,Mình sinh năm 1997 đã mua ttmrar góp đc chưa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại anh đã có thể mua trả góp anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.707571,
      "id": "27748737",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã có CMND và em đã đi làm nhưng em chưa 18+ thì có mưa đc trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là nếu mình chưa đủ 19 tuổi thì bên em không thể hỗ trợ mình mua góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đăng kí mua góp hộ ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.693659,
      "id": "20634876",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp (trả đươc 3/6 tháng rồi) 1 cái của Cty Hom..giờ mình muốn trả góp thêm sản phảm ip 6 32g này thì được không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua trả góp thêm sản phẩm khác được nha anh, tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính FECredit sẽ có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.677492,
      "id": "20509134",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e đã mua trả góp tại Tgdd oy em có mua trả góp nữa đc ko.. Em đã đóng trả gop đc 3 tháng.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp tiếp nha anh. Anh đã góp với công ty tài chính nào rồi ạ và anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.635763,
      "id": "20289541",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lxe và cmt có trả góp được k shop và thanh toán bằng mastercard có phải là thanh toán quẹt thẻ ngân hàng k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t tham gia mua góp anh nha , anh dùng thẻ mastercard anh phải thanh toán trực tuyến mới trên mạng mới được hỗ trợ giảm giá anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.573935,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.550594,
      "id": "27175760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã gg là 3% thì máy này còn bn?? Và đc mua trả góp hay k??",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Với mã giảm giá chị có thì máy sẽ còn khoảng 6.780.300đ chị nhé, và có áp dụng khi mua trả góp tuy nhiên KHÔNG áp dụng trả góp lãi suất đặc biệt: 0%, 0.5%, 1% và 1.29% chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.544062,
      "id": "29807242",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp máy oppo f7 còn 2 tháng nữa giờ e muốn đổi sang ip6 có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết anh góp gói lãi suất nào ạ, anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.49889,
      "id": "28969715",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho mình hỏi chút ạ. Mình đang mua trả góp điện thoại iphone6 ở tgdđ, bây giờ mình muốn mua tiếp 1 đt iphone 6 nhưng trả luôn tiền có đc ko.",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể mua tiếp 1 Điện thoại iPhone 6 32GB trả thẳng được nha. Không biết chị ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.496693,
      "id": "25690515",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp f3 còn 1 thág là hết nợ vậy trả xong e muốn trả góp ip6 trả trước 0d dc k ạ e đang đứng tên trả góp",
      "answer": "Chào anh,Khi anh trả góp xong OPPO F3 thì có thể trả góp iPhone 6 32GB với mức Trả trước 0đ được nha. Không biết hiện tại anh đang trả góp OPPO F3 với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.451908,
      "id": "22029985",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc trước mẹ em có góp điện thoại sau khi góp xong thì ngân hàng có tư vấn vay và mẹ em đã vay nhưng tới nay chưa trả hết vậy mẹ em có thể đứng tên góp điện thoại nữa được không ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ vẫn được chị nhé. Tuy nhiên để có được tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn, mẹ của chị nên chọn tham gia góp với công ty tài chính khác với ban đầu đó ạ, chị có thể cho em xin thông tin giấy tờ cũng như tên công ty tài chính mà mẹ của chị đã tham gia để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.36975,
      "id": "18476662",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể trả góp 3 tháng dc k",
      "answer": "Chào chị Tuyền!Với trường hợp của chị thì rất tiếc hiện tại bên em chưa có gói lãi suất hỗ trợ góp sản phẩm trong 3 tháng chị nha, không biết chị có thể góp sản phẩm trong 6 tháng được không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.283136,
      "id": "27979669",
      "field_search": "question",
      "question": "Trước đây nợ xấu bên FE nhưng đã tất toán hết liệu bây giờ có được trả góp không QTV?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này thì anh có thể liên hệ với công ty tài chính FeCredit để có thông tin chính xác nhé. Hoặc anh có thể tham khảo góp với công ty tài chính khác như HomeCredit ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.115473,
      "id": "26154595",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua 1 TV trả góp bên Điện máy xanh . còn chưa trả xong . nếu h e muốn mua đt này trả góp có đc k ạ ? ( CMND + Bằng Lái Xe )",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp 1 sản phẩm mới ạ, không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào ạ, anh cho em biết để em hỗ trợ nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.110203,
      "id": "27613900",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp .. mình đặt hàng trên mạng xong ra tgdd mua theo hình thức trả góp có đc giảm 800k k",
      "answer": "Chào chị TrựcDạ, khuyến mãi Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 thì chị đặt hàng online sau đó ghé siêu thị mua trả góp lãi suất thường thì được áp dụng ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.101294,
      "id": "22288029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình có mua trả góp , có thẻ thanh toán hàng tháng nhưng do công việc nên mình thất lạc mất thê thanh toán , vậy mình có làm lại đc k vậy QTC tks",
      "answer": "Chào anh Nhất,Dạ có phải anh muốn làm lại thẻ có ghi số hợp đồng trong thẻ đúng không ạ, nếu đúng phiền anh ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh cung cấp lại mã số hợp đồng giúp anh nhé!Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.91475,
      "id": "21834414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1 cái oppo f3 6.990.000đ e trả trước 0đ và trả góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.401.000đ e đã trả được 5 tháng rồi. Mà giờ e muốn mua thêm 1 cái ip6 này trả trước 0đ nữa vậy có đc ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp tiếp cho máy iPhone 6 ạ, nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ thấp hơn ạ, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh trước ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.843561,
      "id": "27154127",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể mua trả góp với HD Saigon trả trước 10% và góp trong 18 tháng không?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không còn hỗ trợ tư vấn online với HDSaiSon nữa, nên không thể tính được số tiền chính xác và cụ thể cho anh được, vì vậy anh vui lòng ghé trực tiếp siêu thị để được phục vụ một cách tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.832628,
      "id": "23963796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua trả góp e đưa trước 2tr. Và muốn góp trong 6 tháng. Mỗi tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e thanh toán bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng sẽ khác nhau ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.82727,
      "id": "28520645",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang góp cái samsung A7 2017 còn 2 tháng nữa hết bây giờ đổi trả lại máy qua góp ip6 này được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi, anh mua trả góp lãi suất 0% hay lãi suất thường để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.815289,
      "id": "20103897",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm có hỗ trợ trả góp 0% không vậy, Mình có thể làm giấy tờ ở bình thuận, và thanh toán và nhận máy ở đà nẵng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Và không thể làm ở Bình thuân thanh toán nhận máy tại Đà Nẵng được nha anh, anh làm tại đâu thì nhận máy tại đó. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.76471,
      "id": "17472779",
      "field_search": "question",
      "question": "Em  con  trả  góp  3 tháng  nữa  có  thể  mua  tiếp  được  hk  ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp mình đang mua góp thì 1 sản phẩm thì vẫn có thể làm hồ sơ góp thêm sản phẩm nữa nhưng mình nên chọn công ty tài chính khác công ty tài chính cũ để tăng tỷ lệ duyệt ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.714874,
      "id": "18175475",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp ý.đã mua 1 lần nhưng chưa trả xong có đc mua lần nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn chị nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được chị có thể cho em biết công ty tài chính chị đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.517624,
      "id": "25464832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip 6 mà giờ mình mới có 2 triệu thì thủ tục như nào và mo9ix tháng mình phải trả bn tiền và trong bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.46449,
      "id": "24643087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD, Mình muốn mua trả góp Iphone 6s plus,nhưng sau này khi có tiền rồi mình có thể thanh toán tiền mua trả góp luôn một lần được không?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp, sau này có tiền thì chị thanh toán hết 1 lần được chị nha. Và chị sẽ chịu phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính họ quy định. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.436523,
      "id": "31284321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì có thể thanh toán tiền hàng tháng ở những đâu",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình mua trả góp bên em thì chị có thể trả góp trên hệ thống siêu thị Thegioididong hoặc Dienmayxanh gần chị nhất đều được đấy ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.423271,
      "id": "19938977",
      "field_search": "question",
      "question": "đang trả góp máy này dc 1 tháng giờ muốn trả lại chuyển sang trả góp ip 5s đc ko ad ????",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này nếu anh tham gia với gói có lãi suất thì anh có thể đổi sang Iphone 5s và tiếp tục trả góp nhé. Điều kiện cần đó là anh cần giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí đổi trả do Thegioididong.com đưa ra nhé. Anh vui lòng mang đầy đủ sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ anh chi tiết nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.4206,
      "id": "27501144",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết đợt này còn đợt giảm nào nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có thông tin chính xác khi nào có đợt giảm giá mới khác anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì mình hãy nhanh tay đặt mua sớm để được hỗ trợ mua giá khuyến mãi online 6.690.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.362082,
      "id": "19876701",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua góp con J7 Prime nhưng chưa góp xong. H e muốn đổi qua ip6 thì có đc k ad?",
      "answer": "Chào anh Nhân,Nếu anh góp J7 Prime với gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) thì anh có thể đổi sang góp máy khác nha. Anh vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả. Để cụ thể hơn,  Anh vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.32686,
      "id": "22072991",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp 1 laptop trả được 2 tháng , còn 6 tháng nữa vậy e có thể mua trả góp thêm 1 điện thoại nữa ko?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.250229,
      "id": "21429266",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy intel 1516 trả góp 10 tháng. Mình đóng được 4 tháng rồi . 6 tháng còn lại mình mún đóng 1 lần cho xong lun vậy có bớt tiền không.",
      "answer": "Chào anh.Dạ trường hợp khi anh thanh toán trước thời hạn theo hợp đồng thì số tiền vẫn sẽ quy theo gói lãi suất ban đầu thôi đó ạ, ngoài ra khi tham gia thanh toán anh sẽ còn phải chịu thêm phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính đưa ra đó ạ, anh có thể liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.246431,
      "id": "21132685",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái này.... hiện tại e đang trả góp 1sp của tgdd bây giờ e mún mua trả góp 1 sp khác đc k ak???",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp 1 sản phẩm thì bây giờ anh có thể trả góp thêm sản phẩm khác được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đang trả góp, các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.229256,
      "id": "28537835",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bố mình đã đứng ra mua trả góp 1 cái điện thoại rồi,giờ muốn làm thủ tục trả góp 1 cái nữa được k",
      "answer": "Chào anh HiềnDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì bố anh vẫn mua trả góp tiếp với công ty tài chính khác được anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.225727,
      "id": "19850201",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng k chị. Em mới trả góp xong tvi giờ em mua trả góp dk nưaz k",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp anh đã tham gia trả góp sản phẩm anh vẫn có thể tham gia trả góp sản phẩm khác tuy nhiên vẫn còn tùy thuộc vào xét duyệt của công ty tài chính nữa nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.19658,
      "id": "19445734",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND và BLX ,mua trả góp 4th đc k",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em chỉ hỗ trợ gói 6 tháng là thấp nhất thôi anh nhé, không hỗ trợ gói 4 tháng ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 3%-5.5% của FECREDIT, mức trả trước 30%,mức góp mỗi tháng là 1.401.500₫ và góp 6 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.068394,
      "id": "27800281",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể mua trả góp trả trước 1 triệu và góp trong 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 749.000₫ (10%) và góp trong 12 tháng đó ạ. Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.056726,
      "id": "29928111",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lại lên giá nhỉ, đợt trước mình mua có 6tr 9, giờ lại lên 7tr4 ???",
      "answer": "Chào anh,Mỗi thời điểm máy sẽ có giá lên xuống anh nhé, bên em kinh doanh theo giá mà hãng đưa ra đó ạ. Sản phẩm này giá gốc là 7.490.000₫, tuy nhiên đang có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%) còn 6.990.000₫ đó ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.0128,
      "id": "19586538",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình muốn mua trả góp Iphone 6 nhưng hiện tại CMND đã hết hạn vậy có thể thay bằng giấy tờ khác được không vậy?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp CMND không hỗ trợ thay bằng giấy tờ khác chị nha. Chị vui lòng làm lại CMND mới để được hỗ trợ trả góp nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.99136,
      "id": "31440301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi hiện mk đang có 1 hợp đồng trả góp xe máy và 1 trả góp điện thoại bên FE. Hợp đồng trả góp xe máy đến 15/12 này là mk trả xong. H mk muốn trả góp 1 cái điện thoại nữa có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Hiện tại chị có thể mua trả góp bên HOME CREDIT đó ạ. Mời chị tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.974855,
      "id": "18456193",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp giờ mua trả góp nữa dk k",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được anh có thể cho em biết công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.890203,
      "id": "27943474",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip trả góp mà hiện gio mình đang trả góp 1 cái điện thoại khác . v mình có thể mua ip trả góp nữa được k ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp của chị nên trả góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé. chị cho em xin thông tin là chị đang góp với công ty tài chính nào vậy ạ? Hiện chị đã góp được bao nhiêu tháng vậy ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.788946,
      "id": "32774438",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua đt trả góp ngày mai đến kì hạn trả góp nhưng đang dịp Tết thì cửa hàng thế giới di dộng đã làm việc chưa và tôi có thể qua mấy ngày nửa đóng có được ko",
      "answer": "Chào chị, Thegioididong.com đang mở cửa rồi chị nhé. Chị có thể ra Thegioididong.com gần nhất đóng tiền được ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.716028,
      "id": "24663029",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND bằng lái mua trả góp 1 tuần thì thanh toán hết bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chỉ có gói góp trong 3 tháng thôi ạ, không biết ý kiến anh thế nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.68236,
      "id": "27866974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã Sài 5s ỡ thế giới di động mình thấy khá hài lòng . Bây h mình muốn trả góp ip 6 này bên Honme Ceredit đc kh bạn",
      "answer": "Chào chị ! Dạ được ạ, nếu chị muốn tham gia mua trả góp qua công ty tài chính Home Credit, chị giúp em chọn mức trả trước từ 30% trở lên và góp từ 6 - 12 tháng để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.670507,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.603357,
      "id": "26567772",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã 36t và có nghề nghiệp ổn định và mk ms đặt 1 cái ở đây và thủ tục trả góp đối với mình sẽ như thế nào. Liệu máy mk đặt có phải máy mới chính hãng k",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là Sản phẩm MỚI 100% chính Hãng chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.5991,
      "id": "26674883",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.592335,
      "id": "30280295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp đc 2 thág. Giờ muốn góp thêm cái nữa đc kh qtv",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.583515,
      "id": "29269417",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang trả góp f7 còn 2 tháng, giờ đổ ip6 thì sao ah",
      "answer": "Chào anh!Dạ không biết anh góp gói lãi suất bao nhiêu vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.556305,
      "id": "27929136",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone này ở thế gioi di độg có trả góp đc k.  Trả trc 2triu góp trong 3 tháng thì 1 tháng là bao nhiu",
      "answer": "Chào chị Vi,Chị có thể trả góp khi mua Iphone 6 32GB tại Thegioididong.com. Chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ), trả trước 1.498.000₫ (20% giá trị sản phẩm ), số tiền trả hàng tháng là 2.304.000₫ (góp 3 tháng) với lãi xuất 3.10% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.531178,
      "id": "25815419",
      "field_search": "question",
      "question": "mình cần mua ip 6 32g ở Mang Yang - Gia Lai, đại lí thế giới di động ở đó có hàng k ạ? mình mua trả góp trả trước 2- 3 trịu thì trả bao nhiu tháng là xong ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện sản phẩm chỉ còn tại Điện Máy Xanh 207 Trần Hưng Đạo, Tổ 4 , TT. Kon Dơng , H. Mang Yang, T. Gia Lai thôi chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất chi tiết cho mình chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.5112,
      "id": "22918684",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi bên mình hỗ trợ trả góp trong 3 tháng k nhỉ. Và mức trả góp là như thế nào vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé, trả góp tối thiểu phải trong 6 tháng đó anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.49691,
      "id": "31741806",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ,Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.490223,
      "id": "26637805",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình 25t trả trc 2tr và trả góp 12 tháng có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.460367,
      "id": "18614770",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv. mình muốn mua iphone 6 32g. có gói nào trả góp % không vậy. đợt trước mình mua galaxy s7 edge co % mà",
      "answer": "Chào anh Đức!Rất tiếc với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chưa hỗ trợ gói lãi suất 0% anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất khác tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.426989,
      "id": "26637537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 3tr và trả góp 12 tháng có đc ko và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạkhông biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để bên em có thể hỗ trợ thông tin cụ thể cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.412298,
      "id": "27194830",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài máy j7 pro mua tại thế giới di động ngày 2_4_2018 với giá là 6tr190k , giá đã trừ khuyến mãi giãm 300k. E trả trước 20% và góp trong 4thang mỗi tháng 1tr116k , đã góp được 1 tháng.. nay muốn đổi sang con ip6 này thì e phải trả như thế nào và lãi xuất ra sao ? Mong a.c phản hồi dùm e sớm nhất có thể. E cãm ơn ạk",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị mua góp lãi suất thường, chị có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Chị mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.35429,
      "id": "21589372",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có trả góp 0% k tgdd và nếu có trả góp thì 1 tháng bao nhiêu và khi đi mang theo gấy tờ j",
      "answer": "Chào anh VŨ,Sản phẩm trên hiện tại không có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Anh vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà anh có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp anh. Hoặc anh để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.308668,
      "id": "23386910",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn nợ hàng góp lần trước chưa góp xong. Giờ mua góp thêm nữa được không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.175888,
      "id": "26500988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Vậy nếu mua trả bây giờ theo chương trình trả góp và đưa trước 30% vậy góp 8 tháng vậy 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện  bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.170101,
      "id": "26557420",
      "field_search": "question",
      "question": "MÌnh ở Hưng Yên rất quan tâm bề IP6 32g này. MÌnh thấy đc giảm 1 triệu khi mua online bà 1 triệu thanh toán bằng thẻ gì đó. Vậy là đc giảm 2 triệu ạ và thẻ đó là thẻ gì vậy adb?",
      "answer": "Chào chị,  Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang có khuyến mãi  - Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)- Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) ** Không áp dụng khi mua trả góp 0%Còn khuyến mãi giá giá khi thanh toán bằng thẻ JCB bên em không còn hỗ trợ chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.064394,
      "id": "21663025",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em xin hỏi a.\"Em đang góp máy iPhone 5s đã được 3 tháng rồi ạ... bây giờ em muốn lấy từ hợp đồng iPhone 5s sang iPhone 6s này được không ạ\"",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc anh không thể sử dụng hồ sơ góp ban đầu để tham gia với máy sau được ạ, về trường hợp để tham gia trả góp máy tiếp theo, anh sẽ cần phải làm lại thủ tục góp và xét duyệt với công ty tài chính khác để có được tỉ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính mà anh đã tham gia, giấy tờ mà anh có để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.051678,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.04091,
      "id": "23970682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp. E trả trước 2tr và góp trong 6 tháng. Hàng tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị tham khảo thử gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng1.479.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.028425,
      "id": "26674885",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.011003,
      "id": "23496008",
      "field_search": "question",
      "question": "e vừa đặt xong ip6 và đã có xác nhận. cho e hỏi là khi nào e sang lấy máy được, và cần cầm theo gì ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này có phải chị đã đặt hàng thành công đơn hàng sản phẩm iPhone 6 32GB online giảm giá không chị? Nếu chị đã đặt hành thành cộng chị chỉ cần mang tin nhắn xác nhận đến siêu thị đặt hàng trong vòng 48h để lựa chọn mua sản phẩm thôi nha chị.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.993023,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.96598,
      "id": "30733118",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko thấy có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mình mua trả góp không có hóa đơn thanh toán anh nhé, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.949818,
      "id": "22718823",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình quê ở thanh hóa.nhưng mình làm việc ở hà nội.v mình có thể mua trả góp ngoài hn đc ạ.và có phải mang thêm giấy tờ gì ngoài bằng lái và cmnd k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị vẫn trả góp bình thường ạ. Bên em vẫn hỗ trợ chị được ạ.Chị có thể trả góp với CMND và bằng lái xe ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.94426,
      "id": "25576566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32g có trả góp 0% k ạ và nếu mình đưa trc 1 tr và trả trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha , nhưng với công ty HomeCredit thì chị phải trả trước khoảng 4.245.000₫(50%) , còn công ty FECredit thì chị phải trả trước khoảng 2.547.000₫(30%) chị nha , không hỗ trợ trả trước 1 triệu với lãi suất 0% chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.921858,
      "id": "26990244",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã mang máy xuống tgdd nhân viên ktra vẫn k khắc phục đc và đã gửi máy đi bh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ vậy bạn vui lòng đợi hãng bảo hành xong để khắc phục bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.90995,
      "id": "26514288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mình mua online thì giảm ngay 1 triệu, xong mình thanh toán bằng thẻ jcb thì được giảm 1 triệu nữa hay chỉ được áp dụng 1 hình thức",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị mua online thì được giảm ngay 1 triệu và chị thanh toán bằng thẻ JCB thì được giảm thêm 1 triệu nữa chị nhé. Chị được áp dụng cả 2 hình thức ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.905777,
      "id": "26494276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua với giá 6,9 triệu . Trả góp HomeCredit trong 3 tháng trả trước 60% thì lãi suất cụ thể là bn ạ ? Mình có gplx và cmnd",
      "answer": "Chào anh,HomeCredit không hỗ trợ 3 tháng anh nha. Và Công ty tài chính sẽ tính lại mức Trả góp chính xác cho anh khi Giảm 1 triệu nhé. Với CMND, Bằng lái xe, anh trả trước 4.194.000₫ (60%), mỗi tháng là 1.081.000₫ (góp 3 tháng), lãi suất 3.1% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.859232,
      "id": "18432480",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp đt j7 prime, vậy em có thể mua trả góp thêm 1 cái này nữa đc ko a",
      "answer": "Chào anhAnh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.809978,
      "id": "28397560",
      "field_search": "question",
      "question": "sắp có đợt giảm giá dành cho iphone chưa",
      "answer": "@Hoàng Sơn: mình mua iphone 6 được tặng phiếu mua hàng 500k thì mình có thể dùng phiếu mua hàng và thêm tiền để mua laptop được không",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.7951,
      "id": "30733076",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi hiện em đã kiểm tra thông tin giúp mình không biết anh đang quan tâm đến hóa đơn đỏ hay sao vậy ạMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.791994,
      "id": "22459937",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip 6 plus máy mua từ đầu tháng 3/2017 . Bây giờ muốn đổi sang ip6 32g 2017 thì có dc k?",
      "answer": "Chào chị Tuyết,Chị mua máy mới tại Thegioididong.com  từ đầu tháng 3/2017 thì bên em có hoàn lại tiền cho chị với phí khoảng 50% giá máy trên hóa đơn. Sau đó chị bù tiền(nếu có) đổi máy khác ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho chị và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.78556,
      "id": "22591850",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang là sinh viên sinh tháng 6 năm 98 vậy có thể mua trả góp đt này đc k ad",
      "answer": "Chào chị KhánhRất tiếc thì chị vẫn chưa đủ 20 tuổi, độ tuổi yêu cầu để được làm hồ sơ trả góp online tại Thegioididong.com chị nha, tuy nếu chị hiện vẫn đang là sinh viên thì chị có thể ghé website điện máy XANH, có gói lãi suất hỗ trợ góp cho sinh viên trên 18 tuổi đó chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.765894,
      "id": "18741394",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt mua và đã thanh toán online luôn rồi mà khi xem máy không ưng ý nữa thì sao QTV?",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đã khui seal sản phẩm rồi thì sẽ tính là mua rồi và mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Do sản phẩm Apple có quy định là sản phẩm phải nguyên seal khi đến tay người sử dụng. Nếu anh khui seal thì bên em không thể bán cho khách hàng khác theo hình thức mới được anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.756506,
      "id": "25433555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chi nhánh tp bmt còn iphone 6 32G k ạ. Nếu còn e đã đủ 20t và muốn trả góp có trả trước thì trả trước bao nhiêu và góp 6 tháng thì bao nhiêu 1 tháng. E cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Dạ. Hiện tại sản phẩm này có hàng ở khu vực TP. Buôn Mê Thuột chị nhé, chị có thể trả trước từ 0% - 70% đó ạ. Chị vui lòng cho em biết hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.755913,
      "id": "22991197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trong vòng 12 tháng thì thanh toán hàng tháng là bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp ưng ý anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.715374,
      "id": "27489539",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ,mình đã mua 1 app trên appstore , mình muốn gửi tặng app đó cho một tài khoản khác , thì mình phải thanh toán , sau khi gửi xong người nhận nhận thành công app từ mail thì apple id được tặng app đó có thể sử dụng app được tặng miễn phí vĩnh viễn không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã thanh toán ứng dụng và tặng cho bạn bè người bạn của bạn dùng tài khoản đó sẽ không bị mất phí mua ứng dụng này nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.658302,
      "id": "17993804",
      "field_search": "question",
      "question": "chào qtv .mình muốn mua máy trả góp .bên mình có cho trả trước 50% giá trị máy trước 1 tháng và tháng thứ 2 trả hết được không ạ 😊",
      "answer": "Chào anhANh có thể trả trước 50% rồi tháng sau thanh lí sớm hợp đồng trả góp được ạ, anh cũng có thể đợi khi có đủ tiển rồi mua trả thẳng luôn cũng được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.641058,
      "id": "19891366",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua iphone đã qua sử dụng tại ttdd trả góp có đc ko",
      "answer": "Chào chị HồngIphone cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin sản phẩm chị muốn mua, tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.590054,
      "id": "20027394",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình có chứng minh thư, bằng lái xe và khoảng 2 triệu-2 triệu rưỡi, mình có mua được máy trả góp không nhỉ?",
      "answer": "Chào anhCMND, Bằng lái xe thì anh có thể góp sản phẩm này với gói lãi suất dao động từ 3 - 5,5% của FE Credit trả trước 1.798.000₫ 20% góp hàng tháng khoảng 1.600.000₫ trong 6 tháng nha anh. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này vui lòng cho em số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn rõ hơn và hỗ trợ anh đăng kí làm thủ tục góp Online nhé. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.586853,
      "id": "26324214",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngày 10/2/1999 muốn mua trả góp  khoảng12 tháng . đã có giấy cmnd bằg lái  xe . có thể trả góp trước dưới 1tr được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 18-20 tuổi với CMND, Bằng lái xe chị có thể tham gia gói lãi suất 4.31% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 799.000₫ (10%) và trả khoảng 981.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.508162,
      "id": "17747285",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã trả góp 1 còn sony XaUltra của thế giới di động, mình muốn trả hết và muốn luôn 1 con iphone 6 bản 32g ko biết có dk ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Có phải anh muốn thanh lý hợp đồng trả góp với sản phẩm Xa Ultra và góp tiếp sản phẩm iPhone 6 32GB phải không ạ. Anh hoàn toàn có thể thanh lý hợp đồng và tham gia góp tiếp với sản phẩm iPhone 6 32GB này nha anh. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.469091,
      "id": "20887852",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dang góp 1 cty vậy liệu e có thể góp thêm dc cty nữa k ad.tra góp 1 lúc 2 cty? Mong ad phản hồi vì e đang cần ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, nếu anh đang góp 1 máy, anh có thể góp máy khác với công ty tài chính khác ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.460022,
      "id": "23159087",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở huế còn hàng này k? Mình góp k trả trc thì góp tháng bn?",
      "answer": "Chào anh,Nhiều Siêu thị ở Huế vẫn có hàng đó anh. Và anh có thể chọn trả trước 0-70%, góp dần từ 6-24 tháng , số tiền góp sẽ khác nhau. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.368183,
      "id": "17620468",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua trả góp a5 2016 đk 3 thag chưa trả xong trả trước 4t rồi muốn đổi sag ip6 hay a5 2017 có đk ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh mua Samsung Galaxy A5 2016 mới thì đổi sang iPhone 6 hay A5 2017 được anh nha! Anh có thể cho em biết là anh đang góp gói lãi suất nào, tổng số tiền còn lại anh cần góp là bao nhiêu để em tư vấn cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.34338,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.334658,
      "id": "29641052",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đc 5 tháng, mà tự nhiên bắt wifi kém, không rơi và cũng đã thử reset nhưng ko đc, giờ làm sao AD",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.329655,
      "id": "19575958",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình k có SHK và hóa đơn tiền điện k biết có đc mua trả góp k?",
      "answer": "Chào anh. Nếu không có hộ khẩu, anh vẫn có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được đó ạ, nhưng nếu không có thêm hóa đơn điện thì gói lãi suất mà anh tham gia sẽ chênh lệch cao hơn đó anh, không biết anh có thể bổ sung thêm hộ khẩu và hóa đơn nước/cáp/net có địa chỉ trùng với địa chỉ trên hộ khẩu để tham gia được không ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.313404,
      "id": "20175299",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp trả lại máy và thanh toán hết số tháng còn lại thì có thu lại máy và trả tiền lại không ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Trường hợp này thì nếu anh đang trả góp sản phẩm và đã thanh lý hợp đồng với bên công ty tài chính thì bên em vẫn hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Nhưng bên em chỉ hỗ trợ thu lại với sản phẩm là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.284842,
      "id": "26117222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua ip6 32gb trả trk chừng 3triệu và mình có giấy cmt bản gốc + sổ hk photo có công chứng thì mua trả góp trong 3-6 tháng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Với hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng thì bên em vẫn hỗ trợ cho anh mua trả góp đó ạ. Không biết anh muốn mua với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.276386,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.260912,
      "id": "24759808",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua con này tại tgdd khoảng 1 tháng, và giờ đã bị vỡ mặt kính đt. Thì phải đem đến tgdd sửa hay như nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp cho máy và sẽ có thông tin cụ thể đến bạn nha, bên mình hiện tại chưa có dịch vụ sửa chữa, nếu không tiện mang trực tiếp tới trung tâm bảo hành thì có thể gửi máy tại siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ gửi hãng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.190086,
      "id": "22178802",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại samsung được 1 tháng, nhưng giờ mình muốn đổi sang iphone được không add?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể đổi sang sản phẩm khác tiếp tục góp nếu chị đang góp lãi suất thường, điều kiện cần là chị giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí giữ máy do Thegioididong.com đưa ra chị nha. Chị vui lòng mang đầy đủ bộ sản phẩm ra siêu thị để bên em hướng dẫn chi tiết hơn cho chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.183634,
      "id": "23931139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là mua chả góp thì. Mình đưa tiền mặt bao nhiêu. Và 1 tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Mua trả góp Iphone 6 32GB có thể trả trước 0đ hoặc từ 10% - 80% giá trị sản phẩm tùy hồ sơ anh đang có. Số tiền trả hằng tháng thì còn tùy vào lãi xuất và mức trả trước. Chị thông tin các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.179638,
      "id": "21034878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua OPPO f3 red 1 ngày trả góp. Bây giờ muốn đổi sang máy iphone 6plus trả góp có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em xin gói lãi suất anh đang góp sản phẩm F3 Red em sẽ tư vấn giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.159208,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xài Ip6 , sim mình bị \" không có dịch vụ \" mình đã reset , cài lại mạng và máy ,mà vẫn k đc thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.148537,
      "id": "26112724",
      "field_search": "question",
      "question": "trc đây mình đã mua trả góp và đã có thẻ của cty FE vậy vậy giờ chỉ cần đem thẻ đến cửa hàng thôi đúng ko ad và ko cần xét duyệt hay giấy tờ gì đúng ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ, nếu anh mua trả góp lại qua công ty tài chính thì vẫn phải xét duyệt như bình thường anh nhé, hay là anh đang nói đến trả góp qua thẻ tín dụng thế anh ơi, anh vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.100521,
      "id": "26403824",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp iphone 6 32g trả trước 2 triệu 500 ngàn và trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE Credit với mức trả trước 2.397.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 971.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.093979,
      "id": "27597975",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 2 cái 1 lượt đc k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể mua góp 2 sản phẩm này với 2 công ty là HomeCredit và FECredit được anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.06686,
      "id": "19914109",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có samsung j7 đã xài 3 tháng đt còn mới ko bị sứt mẻ gì có thể đổi hoặc bù tiền thêm lấy ip 6 32gb đc k ạ",
      "answer": "Chào anh TânAnh mua máy mới tại Thegioididong.com 3 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 70% giá máy trên hóa đơn ạ. Sau đó anh bù tiền đổi máy khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.057762,
      "id": "27733331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy đã đc 25 ngày. Nay mình lỡ làm trầy xước nhỏ ở trên góc (vết xước rất nhỏ nhé nếu nhìn kỹ mới thấy đc) Bây giờ mình có thể đổi lại máy mới ko và số tiền phải bù là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.04291,
      "id": "25946259",
      "field_search": "question",
      "question": "1 người có thể đứng tên trả góp 2 máy dc k bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua góp 2 máy 1 lần được anh nha, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.037142,
      "id": "27633547",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi đã có mua 1 sản phẩm trả góp rồi, giờ muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác có được không vậy",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể làm hồ sơ với công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt cao hơn nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin tên công ty anh đang góp, độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.031801,
      "id": "25889845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp nhưng bây giờ giấy cmnd bị mất, chỉ còn passport và gplx thôi thì có mua đc k ạ? Bạn tư vấn giùm mình nhé. 0924 095 995",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh nếu anh không có CMND thì bên em không thể hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng làm lại CMND hoặc anh có thể vui lòng nhờ người thân có đủ các giấy tờ làm hồ sơ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.009811,
      "id": "26097215",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp 9 tháng và lãi suất 0% vậy 1 tháng góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% mà trong 9 tháng chị nhé, tuy nhiên có gói 8 tháng đó ạ, cụ thể vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% và mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng chị ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.982552,
      "id": "18287614",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi: nếu chả góp e có thể chả trc nhưng tháng tiếp theo đc k hay là tháng nào chả tháng đấy ạ",
      "answer": "Dạ anh ơi, có phải anh muốn trả góp trả trước bình thường, và tháng thứ 2 anh muốn thanh toán hết số tiền còn lại đúng không ạ? Như vậy vẫn được anh nha, anh có thể đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.980747,
      "id": "27858629",
      "field_search": "question",
      "question": ". Mình muốn mua trả góp iphone 6 này đưa trc 1 triệu đc kh ạ nếu mình trả góp như v thì 1 tháng mình sẽ trả bnhiu tiền v khách",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.9692,
      "id": "23602677",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang góp một cái dc 4 tháng rồi vậy mình có dc góp cái khác nữa dc k vậy",
      "answer": "Chào anh Toàn,Anh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.967855,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.893356,
      "id": "24623143",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mình đang dùng ip6 bản 32g và đã năng cấp lên hệ điều hành ios 11.2.2, giờ bên tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống ios10 được không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.873667,
      "id": "20829442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đã mua bên shop mình chiếc iphone SE 64G hồi tháng 3, giờ có nhu cầu bán lại shop thì có đc không ạ? Và nếu đc thì giá máy tính thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.867254,
      "id": "28003842",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để mua card garena trực tiếp trên web này z  và thanh toán ra sao ?",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần phải sử dụng thẻ ATM có hỗ trợ internet banking hoặc thẻ tín dụng của ngân hàng thì mới hỗ trợ mua thẻ game online được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.849924,
      "id": "21091514",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 5s và đang trả góp. Mình nuốn đổi thành iphone 6 32gb thì có mất phí ko và có trả góp được không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.825672,
      "id": "26628398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc trước e có mua oppo f1s đang trả góp bên FE credit trả còn 1 tháng cuối nữa là xong mà giờ e muốn mua trả góp ip6 bên FE credit có mua được không ạ hay phải trả hết mới được mua ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh cứ thử góp tiếp rồi công ty tài chính FeCredit sẽ xét duyệt cho anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.77076,
      "id": "22735063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ,Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi mua trả góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}